[私補]有冇巴絲打想補數學物理？

小弟讀polyu, 做左私補3年幾，專教數學物理，你想補底／攞LV 5以上都可以幫到你
電話：69929863
有興趣就wtsapp我啦！

PS：我知呢到好多補習高手，希望你地有怪莫怪

我想補喎
方唔方便留tg

巴打邊區

wtsapp我傾啦
telegram: tamchunhomj

push